成功生擒某執業四眼大狀可獲一球

咸魚半球
生要見人，死要見屍